考試肥佬繼續系駕院定係報街快期

事關琴日第一次路試肥撚左
依加駕院開5k 包7堂 不過要等半年先考試.所以我諗緊繼續定係報街 各位巴打有冇咩諗法或者建議 報街係咪快好多又平啲

街快期 三千內重考

系

報街係咪有得自己選擇邊區？有啲咩途徑可以睇

字都未識打學人學車牌

認得你 元駕考的巴打
衰咩？
好驚 月尾都係果d時間考

點解要咁介意呢啲嘢 係咪你明就得先

唔明

比㗎的士做鳩我真係多得佢唔少

所以你就係同你個名一樣你唔明就屎都冇得食

元駕肥得你出去咪又係

其實元朗條路我覺得易揸
巴打出街再熟其他路盞搞 唔急嘅 唔差果3個月 都係要排

因為我驚半年後會生疏

即係你建議繼續喺駕駛學院？

駕院就係咁，d 考官揸到好緊

少少野都收你皮

同意, 所以我轉左出去考
外面D 師傅搵到人真係正常好多

街新線你預上5堂10節左右
公會都2800
再加租車1800
加埋成4600左右
如果你底唔差都建議你街快啲重考
隔半年同重新學過差唔多

邊條線？多唔多車？
你一轉右就出事?

揀九龍/香港 好似係
我個時考新路 學左一堂就去考
租車 考試費 學車 快期
$3000左右

系你老母

快期啦

宏業東 好多排好耐對 好多死車同對頭車
臨尾一個比㗎taxi急停玩死左

好